買 iPhone 11 即裝芒貼 外國用戶鬧爆屏幕勁易刮花

假如你是完美主義者，無法接受手機有一絲刮痕，在購買手機前可能已經事先入手芒貼和保護殼。這樣的準備對於 iPhone 11 或 iPhone 11 Pro、Pro Max 手機買家來說，可能是必須的，因為有不少外國用戶最近已經在 Apple 官方討論區鬧爆，表示新機的屏幕容易刮花。

Apple 在發佈會上表示 iPhone 11 Pro 和 iPhone 11 Pro Max，配備智能手機有史以來最堅固的玻璃。至於如何去界定最堅固的玻璃，Apple 可能以不易碎，而不是不易刮花去釐定。有用戶投訴指就算是塑膠鎖匙扣都能夠刮花 iPhone 11 Pro Max 的玻璃屏幕，而刮痕足以讓人心痛。部份投訴的用戶在 Apple 官方討論區上載相片，表示他們只是將手機放在袋中，而內裡並沒有鎖匙或其他物品，但 iPhone 11 或 iPhone 11 Pro 的屏幕已經被無端刮花。

Apple 暫時未有就事件作正式回應，亦未知究竟是什麼原因導致屏幕容易刮花，但不想新機落得刮花的下場，買機前準備芒貼和保護殼或能保機身平安。

資料來源：pocketnow

用家問題